Kopiere die Aud-GUI-o.desktop nach /home/deinname/.local/share/application/. Die Aud-GUI-o.sh speichert man am besten in einem dafür vorhergesehenen
Skript-Ordner. Wichtig ist bei der Aud-GUI-o.sh, dass man sie ausführbar macht (Rechtsklick > Eigenschaften > Zugriffsrechte > Haken bei
"Der Datei erlauben sie als Programm auszuführen" setzten.)